啊媽誤會左我入city

是咁的
今日我JUPAS放榜
我之前中左武漢肺炎，根本冇考到試，但又怕呀媽擔心我，根本冇講出口
所以出左DSE成績都無同佢講咩分數
呀媽係city女，都想我入city
因為佢d親戚街坊全部都係city grad

今日一早起身上網check，呀媽係咁問我第幾志願，夠唔夠分, 可唔可以入又一U
我是但同呀媽講咪又係咁，
之後就入房訓覺(尋晚通頂用黑旋風為民除害)

岩岩起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都開心到四萬咁口，呀爸呀媽叫哂佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
話要慶祝我又一shit

依個時候先知大撚獲
我其實冇書讀喇
唔撚知邊個親戚街坊話係香港🌳🐋算乜，都係你個乖仔city勁抽
所以呀媽以為我可以打飛機

屌你
呀媽仲問我第時出黎係咪想屌邊條女就屌邊條
我都唔知點答佢好...

重作啦

屌你 作故都作好啲

雖然知係作故
但係有咩理由
你阿媽唔知你中咗武漢肺炎😂

sor

Old new is not exciting